訓唔著 有冇絲打想出黎遊車河chill下

尖沙咀惠康後門等 我偷偷地推架車出黎

冇人？

coming

sadturday

我上咗車啦

仲有無

點解你會搵到囌舊既post

我等左你好耐

靚女先載

我本身好靚 好耐無化妝

自貼睇下先

驚你坐爛我架車 不了

DLLM